［警告］支共想將香港示威者同納粹掛鈎

話說大家好鍾意引用納粹捉共產黨人、工會成員、 猶太人，去到最後冇人為自己發聲嗰段文。

但德國明鏡在線（Spiegelonline）發現支那CCTV喺Twitter出咗張圖，改咗篇文，試圖抹黑香港示威者行為同納粹無異。

大家要提防支共呢類Propaganda，文宣組同外國巴打都要留意下呢類言論，睇下點應對。

CCTV twitter link

德國明鏡報導（德文）

Free China

留意大陸官方資訊其實好緊要

中國不停在世界各地搗亂示威活動同唱國歌! 正正係向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰!

推

煲大

push

中共先係納粹

中共比納粹還邪惡！
中共導致8000萬人口非正常死亡，Nazi is nothing compared to CCP.

順手分享：其實原文係出至一位德國新教牧師Martin Niemöller喺二戰後嘅自白，承認當時納粹下教會嘅失誤。 其後呢篇文略為修改同譯為英文後，亦喺耶路撒冷同華盛頓嘅大屠殺紀念館展示。

中文譯文

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

德文原文

"Als die Nazis die Kommunisten holten, habe ich geschwiegen, ich war ja kein Kommunist.

Als sie die Sozialdemokraten einsperrten, habe ich geschwiegen, ich war ja kein Sozialdemokrat.

Als sie die Gewerkschafter holten, habe ich geschwiegen, ich war ja kein Gewerkschafter.

Als sie mich holten, gab es keinen mehr, der protestieren konnte."

俾德國發現用納粹去形容，佢真係幫自己倒米

推
納粹話人納粹
笑大人個口

Push

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

呢單野要Push

雖然一早知佢地厚顏無恥
但估唔到可以弱智到咁撚
仲要俾德國知道
又connect

共產黨真係好唔想外國撐我地

諗起陳雲陰陰濕濕叫人做納粹手勢

Twitter 同 fb share過
唔少外國人表示覺得噁心

好撚好笑囉..

睇埋啲COMMENT 真心覺得班友弱智到以為宇宙都是佢哋的。

定還是佢哋根本唔care, 做咁多嘢都係比牆內啲豬睇。

大家一齊Retweet 同Share

#Chinazi
#Xitler

技窮

共產黨咪納粹2.0囉，亡黨啦咁多嗲

支那個D全部係豬一樣既隊友

德國人睇到一定好撚嬲

見到德國人一條comment
Aus Sicht der Demokratien auf dieser Erde: Als die chinesischen Kommunisten 1989 die Demokratiebewegung blutig niederschlugen, haben wir nicht ernsthaft protestiert, denn wir waren ja keine Chinesen. Als China vertragswidrig die Demokratie in Hongkong beseitigte, haben wir geschwiegen, denn wir waren ja keine Bürger von Hongkong. Als China ein Land nach dem Anderen sich mittels kreditfinanzierter Infrastrukturinvestitionen durch Abhängigkeit gefügig machte, haben wir geschwiegen, denn wir waren ja keine Bürger dieser Länder. Als China schliesslich auch in Deutschland die Demokratie beseitigte, war niemand mehr da, der dies verhindern konnte.

起初，中國共產黨八九年鎮壓民主運動的時候，
我沉默了，因為我不是中國人

當他們違反諾言，在香港消滅民主的時候，
我沉默了，因為我不是香港人

當中國透過投資基建令企圖令世界各國倚賴並順從的時候，
我沉默了，因為我不是這些國家的公民

當中國最後來到德國消滅我們的民主時，
再也沒有人能阻止他們了。

望吓spiegel下面啲comment就知德國人啲反應

明明中共同港共先係21世紀納粹黨

弱智

中共認可香港人唔係中國人

高質德國人

push
點反擊呢好簡單
捉住「員佐級工會話示威者係蟑螂」呢件事煲大佢

同當年黑警話自己係猶太人一鳩樣

mon po狗跟得好貼 而且做野比我地快

今次想煲#Chinazi 又比佢地官媒講先
做野啦

對抗支那納粹主義 推

中共未建政已經玩開整風運動學人講人權

其實將示威者形容曱甴
已經納粹份子迫害猶太人冇分別

放哂大躍進, 文革,六四啲嘢出去

佢地究竟有幾鍾意送子彈
真係搏全球排中共喎

講返曱甴單嘢先
推上國際話佢哋先係納粹

痴線點解可以咁無恥，佢班死賤蛆就真係納粹，屌係毒撚過納稅佢班垃圾先係世界毒瘤